有無人諗過訓街

小弟今年畢業，仲搵緊野做，同屋企人關系好差，，出去租樓又吾想幫人供樓，儲蓄能力又會少左好多，有無巴打諗過反對地產霸權出離訓街或者霸個營區訓

忍住同屋企人住多排
到有啲錢再同人夾租啦
雖然同住真喺好辛苦

唔